箍牙一問

想問有箍牙嘅巴打，我呢個case有冇箍牙嘅必要呢
我係咬實個嘴果陣上面果排牙前過下面果排牙 大概半隻尾指咁啦 同埋正面睇會蓋過左下面果排牙
本身都想排牙整齊啲不過又唔知呢個case係咪箍牙就打得掂 因為之前都有聽其他巴打講係咩上下顎問題
求解答

pish